吳亦凡做左王者榮耀既代言人？？？？

吳亦凡識打野嫁咩

仲玩王者

易烊千璽 打中

睇人玩炸

比D骨氣啦, 玩埋D支那GAME

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚